感恩節送禮丨Courteney Cox相隔逾20年 生火雞笠頭重演《Friends》經典場面

美國經典喜劇《老友記》（Friends）的一小時無劇本特備節目受到武漢肺炎疫情影響，令劇中六位主角無法如期合體，節目已重新安排於明年3月拍攝。女主角之一的56歲歌翠妮葛絲（Courteney Cox）前日就趁住感恩節，相隔20年重演當中爆笑經典場面。

我寧願佢自拍攞隻火雞冚住個頭都好過大頭自拍

係咪要整d罐頭笑聲

佢有呀

呢張好d

真係老喇

不過佢段video，開頭嗰啲大頭自拍真係唔係幾頂得順

Keep得最好果個係ross

三個女主角後生果時都好靚 係得Monica整到咁樣
唉為乜呢

整到走火入魔

停經未？

其實都唔算好靚 ....

我睇friends通常睇仔多

其實唔覺得佢地係賣樣

Joey應該係賣樣最後變左賣on 9

其實正常老化都差唔多啦

整到

三個應該係佢整到最恐怖
其他兩個唔太似有整好自然
正常老化真心比勉強整好

Monica佢好似有認過整容

你最鍾意睇邊個？

勁似千與千尋個隻蘿蔔

joey算劣化得快
上網見佢19歲d相
攪到我變基

我都覺，佢越拍越肥

monica都靚？

S1 S2 Monica > Rachel